#Todofin
--------------------

v0.0.1

* инициализация списков и задач из полученных дефолтных данных

v0.0.2

* добавление задач в дефолтный список

v0.0.3

* отображение задач

v0.0.4

* стилизация задач

v0.0.5

* ...

...

v0.1.0

* добавление задач через интерфейс